﻿001	――それは、子供の頃の小さな約束
002	やっぱり、おかしい！
003	やっぱりそれは、おかしいよ！<br>どうしてエンメルが、<br>ギセイにならなくちゃいけないんだ？
004	里には、大人がいっぱいいて<br>俺たちより練精術が上手いヒトもいるのに！
005	でもね、兄さん<br>それが里の掟なんだよ？
006	器になれるのは、特別な子なの
007	次が私の番っていうのは<br>生まれる前から決まってて<br>ただ、その日が来ただけなの
008	うそだ<br>本当はエウラリアだって聞いた<br>でも、精霊の…竜の声が聞こえるから
009	キチョウだから、<br>エンメルを代わりにするって！<br>長はそう言ってた！
010	…だって
011	だって私、<br>エウラリアが器になるの、イヤだもん
012	エンメルがなるのは、俺がイヤだ！
013	だって！
014	でも！
015	何度か問答は繰り返されて、最後には
016	だったら…
017	だったら、俺が変えてやる！<br>掟とか、コトワリとか、そんなもの全部！
018	…ホントに？
019	約束する！<br>族長よりも、もっともっと偉くなって！<br>俺が、器なんかいらない世界を創る！
020	それを、俺の夢にする！
021	そうして、いつもの喧嘩は<br>いつものように幕を閉じた<br>響くのは、兄さんが部屋を飛び出す音と
022	…世界を、変える
023	何それ。子供みたい<br>慰めたいなら、もっと気の利いたことを<br>言えばいいのに
024	でも、その言葉が――
025	無理だとわかっていても、<br>それを本気で願ってくれるその姿が<br>私にとっての救いだった
026	――っ!!
027	ここ、は――…づッ！	VO_emmer.emmer_sys_0042
028	痛…っ
029	エンメル、目が覚めたの!?<br>でも、まだ動いちゃダメだよっ	VO_eularea.eularea_sys_0002
030	エウ、ラリア…<br>あの、ここは…？	VO_emmer.emmer_sys_0002
031	傲慢の都市…ヒエロソリュマだっけ？<br>そのずっと外
032	憶えてる？　クェンスの時空操術で、<br>ここまで飛んできたの
033	クェンス…の…？	VO_emmer.emmer_sys_0006
034	アァァァァァァァァァァ!!!?	VO_nimuru.nimuru_sys_0043
035	そうだ、兄さん…！<br>………～っ
036	だから、動いちゃダメだってば！	VO_eularea.eularea_sys_0012
037	…お目覚めの気分はどうだい、ボス	VO_kvense.kvense_sys_0001
038	最悪、です…<br>あなたが、私たちをここまで？	VO_emmer.emmer_battle_0019
039	そうだ<br>どう見ても危機一髪だったんでな	VO_kvense.kvense_sys_0006
040	…罪獣の核は、どうした
041	…！　ない…そんな!?<br>私の中から、罪獣の力が、消えてる…？	VO_emmer.emmer_sys_0021
042	ああ、クソ<br>だとすりゃアレは、完全体か<br>尻尾を巻いて正解だったぜ	VO_kvense.kvense_battle_0022
043	それ、どういう…
044	…創世の儀の準備が、<br>完了してしまったということよ<br>お父様の思惑通りに、ね
045	ヘレネーさん、あなたも無事で	VO_emmer.emmer_sys_0001
046	ええ、私は…そうなんだけれど	VO_helenne.helenne_sys_0006
047	…………
048	イグナシオさん…	VO_emmer.emmer_sys_0018
049	…一応、生きてる<br>今は意識がないようだがな
050	どうする？　ここで殺しておくか？	VO_kvense.kvense_sys_0031
051	…え？	VO_emmer.emmer_sys_0025
052	なんで、そこで疑問顔なんだ<br>裏切られたんだろ、こいつに	VO_kvense.kvense_sys_0016
053	だったら、当然の判断だと思うが
054	…………
055	…エウラリア、彼の治療をお願いできる？<br>兄さんの錬金術で、<br>深い傷を負っているはずだから	VO_emmer.emmer_sys_0002
056	…でも、エンメル
057	お願い
058	はぁ…わかった	VO_eularea.eularea_sys_0030
059	…いい、の？<br>私は、その…嬉しいけれど<br>この子はアナタを…殺そうとしたのに	VO_helenne.helenne_sys_0001
060	今は、個人の遺恨を優先すべき時じゃない<br>違いますか？
061	…そういうモノじゃないでしょう、<br>感情って	VO_helenne.helenne_sys_0031
062	わかっていても、憎い<br>知っていても、許せない<br>そういうものじゃないの？
063	…この人は、兄さんを狙わなかったわ
064	あくまで狙いは私で、<br>兄さんを傷つけようとしなかった<br>なら、私はいいの	VO_emmer.emmer_sys_0004
065	何を、言って…
066	それに、兄さんもきっと後悔してるわ<br>感情に任せて、彼を傷つけたことを	VO_emmer.emmer_sys_0001
067	だってあの人は、<br>全部を救いたい人だから
068	だから、忘れます<br>過去の痛みも、嘆きも	VO_emmer.emmer_sys_0005
069	例え、彼が私の敵でも…<br>最後に兄さんの味方をしてくれるなら、<br>それでいいの
070	…………
071	前に、私<br>アナタのことを傲慢って言ったわね	VO_helenne.helenne_sys_0002
072	ええ、そんなこともありましたね	VO_emmer.emmer_sys_0007
073	…その言葉を、撤回するわ<br>私には、アナタの心がわからない<br>変よ、アナタ	VO_helenne.helenne_sys_0003
074	…そ、そうかな？
075	私が、世間知らずだから？<br>それとも、アナタがおかしいのかしら…	VO_helenne.helenne_sys_0031
076	さあ<br>でも、これが私の正直な気持ちだから
077	ねえ、クェンスさん？	VO_eularea.eularea_sys_0002
078	…なんだ<br>正直、お前とは話したくもなかったんだが	VO_kvense.kvense_sys_0005
079	え、ワタシそんなに<br>嫌われることしたかな…	VO_eularea.eularea_sys_0025
080	俺は感情でしか動かない男だが、<br>お前はその逆だろう？<br>その目を見りゃあ、嫌でもわかる	VO_kvense.kvense_sys_0006
081	俺はテメエが空論（ユメ）を見てる時に、<br>現実の話をされるのが大っ嫌いなんだよ
082	ダメな大人だ…<br>まあ、ワタシはアナタがどんなにダメでも、<br>別にどうでもいいんだけれどね？	VO_eularea.eularea_sys_0030
083	…………
084	で、何が聞きたい？	VO_kvense.kvense_battle_0011
085	うん、これまでのコトが、<br>円環の蛇の計画だったとしてなんだけど	VO_eularea.eularea_sys_0006
086	結局アナタたちは、<br>ニムルくんをどうしたいの？
087	いや知らん
088	えぇ…？
089	前に話したかもしれんが、<br>俺は連中が走らせてる馬車に<br>相乗りしていただけなんでね	VO_kvense.kvense_sys_0004
090	途中の駅に興味はあっても、<br>その終点にはなんの関心もない
091	役立たず、なのでは？	VO_eularea.eularea_sys_0010
092	おい、この女<br>俺にだけ当たり強くないか!?<br>仮にも命の恩人だぞ…!!	VO_kvense.kvense_battle_0019
093	…その話は、私がするわ	VO_helenne.helenne_sys_0001
094	私たち、傲慢の民の悲願――<br>“創世の儀”におけるニムルの役割は、<br>世界の外殻の破壊なの
095	外殻…あの“空”を、壊す…？
096	そう。あれは本当の空じゃない<br>この世界を管理統制する存在…<br>ウロボロスによって創られた、世界の蓋	VO_helenne.helenne_sys_0005
097	アレがある限り、<br>どんなに私たちが繁栄を極めても、<br>決して世界は取り戻せない
098	ウロボロス…
099	でも、ウロボロスはこの世界――<br>罪域を維持してるって…	VO_emmer.emmer_sys_0001
100	そうね、確かにアレは、<br>私たちの世界を守っている	VO_helenne.helenne_sys_0006
101	でもそれは見守るとか、助けるという<br>意味じゃない
102	世界をこれ以上“変化させない”こと<br>それが、今のウロボロスの願いだから
103	それ、は…	VO_emmer.emmer_sys_0025
104	ええ、アナタと少し似てるわね？<br>エンメル
105	…………
106	創世の儀は、先人である竜たちが<br>壊れたこの世界を“星”に戻す為に<br>組み上げた、変革の儀式なの
107	それはどうあれ、変化を生むわ<br>決して、もとの形のままではいられない<br>でもウロボロスは、それを許容できない	VO_helenne.helenne_battle_0019
108	彼女はそもそも、<br>“変えない”為に創られたモノだから
109	アレはもう必要のない機能<br>役に立たない旧式なの<br>ただ、その規模が膨大過ぎて…	VO_helenne.helenne_sys_0017
110	ああ、要は卵みたいなものか	VO_kvense.kvense_sys_0006
111	俺たちが“産まれる”為には、<br>殻を破らなきゃならん<br>けど今は、その殻が硬過ぎる、と
112	ニムルは、<br>その硬い殻を破る自慢の“嘴”ってわけだ
113	で、これからどうする？	VO_kvense.kvense_sys_0001
114	そういう話がしたかったんだろ？<br>いいぜ、乗り掛かった舟だ<br>どんな無茶でもつき合ってやる	VO_kvense.kvense_sys_0010
115	ええ、私は――	VO_emmer.emmer_sys_0004
116	――…、ぁ…
117	世界が、真っ白だ…<br>俺、なんで…	VO_adlai.adlai_battle_0019
118	――！　…――!!　――！
119	なんだよ、ワギナオの奴…<br>何、言って――	VO_adlai.adlai_sys_0001
120	――を、使う！　ザフィ――
121	ま、てよ…！　ワギ――！
122	――…！　――！
123	――起きろ、アドレイ…！	VO_kuienai.kuienai_sys_0002
124	うわぁぁぁっ!?<br>いきなり詰め寄んなよ、オッサ――	VO_adlai.adlai_sys_0026
125	…あれ？　俺たち、なんで…
126	…………
127	…ワギナオに、救われた	VO_kuienai.kuienai_sys_0004
128	――え？
129	俺たちに迫った裁きの光を、<br>彼とザフィリスが防いだ<br>…お陰で、今も生きている
130	え？　でも…
131	その、ワギナオは…？	VO_adlai.adlai_sys_0002
132	…………
133	彼の遺志を、無駄にはできない<br>ニムルのもとに急ごう	VO_kuienai.kuienai_battle_0015
134	それ、って…いや、はは…	VO_adlai.adlai_sys_0011
135	嘘だろ…？
136	…誰も、いない…<br>敵兵の姿もないじゃんか	VO_adlai.adlai_sys_0016
137	…………
138	これ、もしかしてあの光が全部…
139	着いたぞ。ここが最奥だ	VO_kuienai.kuienai_sys_0002
140	なん…だ、コレ…	VO_adlai.adlai_sys_0027
141	…アドレイ、見ろ
142	え――？
143	ニムル…!?　アンタ、無事で――	VO_adlai.adlai_sys_0003
144	…来る、な…！	VO_nimuru.nimuru_sys_0014
145	おい、ニムル。何言って…
146	ダメ、だ…こんな、違う…っ	VO_nimuru.nimuru_battle_0019
147	…っ!?
148	アドレイ…!!
149	このマギルは…罪獣の…？<br>ニムル、まさか――	VO_kuienai.kuienai_battle_0019
150	ダメ、なんだ…イエナ…<br>今の俺に、近づいては――いけない…！	VO_nimuru.nimuru_sys_0039
151	うぎゃっ!?	VO_adlai.adlai_sys_0042
152	くぅ…っ！	VO_kuienai.kuienai_battle_0022
153	ニムル…！
154	核の、制御が…くぅ！
155	想定、していなかった…これは…！<br>七つの罪獣の、核…！<br>互いに、干渉しあって…制御が――	VO_nimuru.nimuru_sys_0016
156	待っていろ、ニムル！<br>それが罪獣の力であるのなら――！	VO_kuienai.kuienai_sys_0002
157	な――この、圧力は…!?
158	オッサン…！	VO_adlai.adlai_sys_0001
159	オッサンでは…ない…！
160	タウラスの…対罪術式が、<br>機能していない…？	VO_kuienai.kuienai_sys_0020
161	違う…イエナ…この、マギルは――	VO_nimuru.nimuru_sys_0018
162	罪獣の、ものじゃない…<br>アレは、受け皿に過ぎなかった――
163	…っ、行け…！	VO_adlai.adlai_battle_0001
164	――――
165	な――にが
166	物質をマギルに変換して…喰った…？	VO_kuienai.kuienai_sys_0025
167	無理、だ…この世界の理では、<br>この“石”には近づけない…	VO_nimuru.nimuru_sys_0001
168	錬金術と、同じだ…<br>この、“石”は…世界がマギルで<br>できていることを“識って”いる…いや
169	ぐ…ぅっ	VO_nimuru.nimuru_battle_0022
170	お前が、創ったのか…？<br>だから創り変える権利もあると、そう…
171	何言ってんだよ、アンタ…！	VO_adlai.adlai_sys_0003
172	だったら、そんな石捨てちまえ！<br>このままだと、アンタだってただじゃ…
173	ダメ、なんだ…<br>石が、まるで――癒着したみたいに…<br>術式を、勝手に…！
174	…っ！
175	…アドレイ、行けるか？	VO_kuienai.kuienai_sys_0002
176	当たり前だ…！<br>俺たちが、ニムルを止める…っ!!	VO_adlai.adlai_sys_0004
177	止、め――
